關於新IPAD

巴打們我今年4月尾係觀塘APPLE STORE買左部12.9寸IPAD PRO

聽講WWDC 呢排出左新IPAD PRO

我唔熟咩係WWDC

浄係想知我今年4月尾買個部12.9寸 IPAD PRO仲算唔算新

佢係咪只係10.5寸出左最新?

想問下12.9寸既仲係同之前既同一性能?有無UPGRADE

舊一代了 新版有10.5 12.9 性能勁左

唔知有APPLE 新手完全唔知有WWDC呢樣野

根本唔需要唔開心，你夠用就可以
你部車開到280km/h 同開到300km/h 都無分別，因為你條路限速就係180km/h (即係你做既野唔會扯到佢最高速，到你真係唔夠用先再買當時既最新款啦

多謝你巴打 我突然安心左
都岩既 你唔講我都唔識咁諗

班仆街APPLE SALES完全唔講WWDC呢回事

Sale點會知幾時出新機

提下我地d買家遲下有wwdc阿 唔好買住阿 等新機出左先買阿都好阿

見到有位巴打仲慘 佢買完9.7 第二日就公佈有新既10.5出左
第二日即變舊機

WWDC唔係硬件發佈會
係開發者大會

幾千蚊 咁都要煩？

老老實實,就算佢明知聽日出新機,但作為一個基本sales,有得食當然即食左你先啦,雖然佢地無乜追數壓力,提左你一定走人,出左新機你又唔會走去搵返佢買

利申：非Apple打手,Sales出身

既然你乜9都唔知,
有必要理新定舊嗎?

早買早享受